其實班狗見到撐自己班人咁柒係咩心態？

廣東話又講唔正，d人行為又低質，又係d死廢佬廢中
比著我我都唔想佢地撐自己
狗真係樣搵窿捐

班狗自己都係咁柒

物以類聚 人以群分

班狗不知幾開心
見到有人幫自己出氣

無咩特別心態 分分真享受

無一隻警犬係無辜

同類

好想知d狗會唔會覺得佢地仲暴力過班後生

狗會有廉恥架咩? 有狗餅就擺尾架啦

但係你屋企d正宗廣東話廢老肯buy...真係吹佢唔漲
自己屋企d廢老同呢班三唔識七ge人同一陣線..真係好奇妙

佢哋只會覺得 “好耶有人嚟撐我哋” 跟住拎嚟打飛機